# Copyright (C) 2023 Pressbooks (Book Oven Inc.)
# This file is distributed under the GPL v3 or later.
# Translators:
# Steel Wagstaff <steel@pressbooks.com>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pressbooks SAML2 Single Sign-On 2.4.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/pressbooks/pressbooks-saml-sso/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-26T03:00:27+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-29 15:01+0000\n"
"Last-Translator: Steel Wagstaff <steel@pressbooks.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/pressbooks/teams/9194/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: pressbooks-saml-sso\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.9.0\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Pressbooks SAML2 Single Sign-On"
msgstr "Pressbooks SAML2单点登录"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://pressbooks.org"
msgstr "https://pressbooks.org"

#. Description of the plugin
msgid ""
"SAML2 Single Sign-On integration for Pressbooks (Shibboleth, Microsoft ADFS,"
" Google Apps, etc.)"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "Pressbooks (Book Oven Inc.)"
msgstr "Pressbooks (Book Oven 有限公司)"

#: inc/class-admin.php:63 inc/class-admin.php:64
msgid "SAML2"
msgstr "SAML2"

#: inc/class-admin.php:148
msgid "Failed to get IdP Metadata from URL."
msgstr "从URL获取IdP元数据失败。"

#: inc/class-saml.php:164
msgid ""
"The Pressbooks SAML Plugin has not been <a href=\"%1$s\">configured</a> yet."
msgstr ""

#: inc/class-saml.php:177
msgid ""
"The Pressbooks SAML Plugin is not <a href=\"%1$s\">configured</a> correctly."
msgstr ""

#: inc/class-saml.php:199
msgid "The Pressbooks SAML Plugin failed to initialize. Error: "
msgstr "Pressbooks SAML插件初始化失败。错误："

#: inc/class-saml.php:532
msgid "Invalid SP metadata: "
msgstr "无效的SP元数据："

#. translators: Saml error reason
#: inc/class-saml.php:562
msgid "Not authenticated. Reason: %s"
msgstr "未认证。原因：%s"

#: inc/class-saml.php:625
msgid "Missing SAML urn:oid:0.9.2342.19200300.100.1.1 attribute"
msgstr "缺失SAML属性 urn:oid:0.9.2342.19200300.100.1.1"

#. translators: %s Pressbooks Network Manager email if found.
#: inc/class-saml.php:659
msgid ""
"Unable to log in: You do not have an account on this Pressbooks network. To "
"request an account, please contact your institution's Pressbooks Network "
"Manager%s"
msgstr "无法登入：您在此Pressbooks网络中无账号。请和管理员联系账号事宜。%s"

#: inc/class-saml.php:661
msgid "SAML authentication failed."
msgstr "SAML认证失败。"

#: inc/class-saml.php:739
msgid "Connect via SAML2"
msgstr "使用SMAL2登录"

#: inc/class-saml.php:747
msgid "Or"
msgstr "或"

#: inc/class-saml.php:783
msgid "Logged in!"
msgstr "已登入！"

#: inc/class-saml.php:1002
msgid "Registered and logged in!"
msgstr "注册成功并已登入！"

#: pressbooks-saml-sso.php:26
msgid "Cannot find Pressbooks install."
msgstr "未找到安装好的Pressbooks。"

#: pressbooks-saml-sso.php:49
msgid ""
"Please run <code>composer install</code> from the root of the Pressbooks "
"SAML2 Single Sign-On plugin directory."
msgstr "请在Pressbooks的SAML2单点登录插件的根目录下运行：<code>composer install</code>。"

#: templates/admin.blade.php:2
msgid "SAML2 (Security Assertion Markup Language)"
msgstr "SAML2（安全断言标记语言）"

#: templates/admin.blade.php:3
msgid ""
"When joining a Shibboleth or SAML2 Identity Provider (IdP) you will be asked"
" for Service Provider (SP) configuration file. Get that here:"
msgstr "当加入一个Shibboleth 或 SAML2 身份提供者 (IdP) 时，需要在此提供服务提供者（SP）配置文件。"

#: templates/admin.blade.php:4
msgid "Metadata XML Configuration"
msgstr "XML配置元数据"

#: templates/admin.blade.php:8
msgid "Automatic Configuration"
msgstr "自动配置"

#: templates/admin.blade.php:15
msgid ""
"If you have an IdP metadata URL, enter it here and save. The fields below "
"should then auto-fill."
msgstr "若您有IdP元数据URL，请在此输入并保存，下方的字段将会被自动填充。"

#: templates/admin.blade.php:20
msgid "Manual Configuration"
msgstr "手动配置"

#: templates/admin.blade.php:27
msgid "Identifier of the IdP entity (must be a URI.)"
msgstr "IdP实体标识符（必须是一个URI。）"

#: templates/admin.blade.php:36
msgid ""
"URL Target of the IdP where the Authentication Request Message will be sent."
msgstr "IdP的URL目标（认证请求消息将发送至此URL）。"

#: templates/admin.blade.php:45
msgid "URL Location of the IdP where SLO Request will be sent."
msgstr "IdP的URL位置（SLO请求将被发送至此）。"

#: templates/admin.blade.php:54
msgid "Public x509 certificate of the IdP."
msgstr "IdP的公开的x509证书。"

#: templates/admin.blade.php:61
msgid "If the user does not have a Pressbooks account"
msgstr "若该用户无Pressbooks账户"

#: templates/admin.blade.php:63
msgid "Refuse Access"
msgstr "拒绝访问"

#: templates/admin.blade.php:64
msgid "Add New User"
msgstr "新加用户"

#: templates/admin.blade.php:69
msgid "Optional Information"
msgstr "可选信息"

#: templates/admin.blade.php:72
msgid " Bypass"
msgstr "忽略"

#: templates/admin.blade.php:74
msgid ""
"Bypass the \"Limited Email Registrations\" and \"Banned Email Domains\" "
"lists under <a href=\"%s\">Network Settings</a>."
msgstr "忽略<a href=\"%s\">网络设置</a>中的“受限Email注册”和“禁止Email域”的限制。"

#: templates/admin.blade.php:79
msgid " Forced Redirection"
msgstr "强制跳转"

#: templates/admin.blade.php:82
msgid "Hide the Pressbooks login page."
msgstr "隐藏Pressbooks登录页。"

#: templates/admin.blade.php:86
msgid "Customize Button Text"
msgstr "定制按钮文字"

#: templates/admin.blade.php:90
msgid ""
"Change the [ Connect via SAML2 ] button to something more user-friendly."
msgstr "更改[ 使用SAML2登录 ]按钮的文字。"
